一人一件喺大專/大學領悟到嘅嘢

大學嗰四年係俾你逃避面對社會嘅階段

分組要主動

大專係大專
大學係大學
2樣嘢黎 唔好撈埋一齊講

珍惜可以做on9仔既最後4年

開始發現遇到身邊好多人都唔正常，會珍惜year1開始就一直喺身邊嘅朋友

同學好撚假

天外有天, 人外有人
無資質就要認命
比你每日溫足廿四個鐘都只係陪襯

自己U 唔多正常人值得交
反而識到其他U 好好朋友
志同道合好多

好多野都要自學

發現世界好大，個人諗嘢闊咗，自由咗但亦都迷茫咗

學校係考入去 唔係.......

個人外表內表唔係出眾既話, 就算你真係有咩夢要追, 何況你冇夢要追, 咁真係唔好自視過高貿貿然QUIT U

主動好重要

所有女人都係雞

臭雞

靚仔靚女人緣係唔同啲

就嚟grad

大學啲人都有錢